# retos-liverpool

# reto 2

para clonar el proyecto ejecutar el comando en la terminal

### git clone -b reto2 git@gitlab.com:pacoMS/retos-liverpool.git 

se deben instalar las dependencias con el comando en la terminal

### npm install

para inicializar el proyecto   en la terminal ejecutar el comando

### npm start
